英文對聯

我出題先

A for Apple B for boy C for Cat D for Dog E for Egg G for Girl

Diu lay lo mo

In peace. Son bury father

In war. Father bury son

一鄉二里共三夫子 不識四書五經六義 竟敢教七八九子 十分大膽

叫長毛睇英文字幕

Doe a deer, Ray a drop of golden sun,Me a name I call myself,Far a long long way to run

好工整喎

ant more angry die elephant

I go to school by bus